今年cctvb頒獎典禮好似冇乜氣氛，好冷清下

無線仲有播歌架咩？

巴打你預期有咩氣氛？

係人都知d獎係點分啦

城一定係大贏家

唔好睇tvb啦
呢個好似已經係佢第三個頒獎禮？又大馬又新加坡

今年啲人好弱喎